獨立思考啊

鬼同分化就實有架la
解決辦法就係獨立自主同討論

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲